［集思廣益］火影忍者影分身之極限操作

大家有無諗過如果你識影分身可以點樣令呢種忍術發揮到最大威力

你可以用影分身自己含自己

你勁啲的話仲可以用色誘術，中出任何靚女，只要你想像到佢個樣，你就可以用影分身色誘自己

但最大隱憂就係，影分身係會有自己意識，每當影分身消失，佢經歷過嘅事就會浮現係你腦海，即刻共享經驗。

換言之，你體驗到口爆，中出之餘，你都會體驗埋被口爆同被中出，仲要係自己中出自己

如果係咁，你哋仲會唔會咁樣使用影分身

會
用左手打番丁都唔會咁做

用影分身瘋狂返工ot

當你個影分身用盡查克拉個陣
你會有嚴重抑鬱

賣藝表演做show
搵到錢就咩都做到

一定用影分身返工供樓

香港人輕鬆啲啦
奴性唔好咁重

整幾個分身去打劫
自己再係求其搵一間警局面前企 製造不在場證據

影分身最大特點係可以累積學習經驗，所以最好應該係做一啲要經驗累積嘅工作

又係講打工
雖然的確會好有效率

自己開間公司，，自己做ceo 分身幫自己打工

知唔知俾人中出口爆幾爽

送外賣, 全港九新界都送到! 使命必達
全程雙手擺後面跑, 過海水上飄再翻山越嶺, 都冇問題, 慳唔少車錢
甚至用對腳踩住高樓大廈d外牆跑都冇問題, 搭lift時間都慳埋

分身向屋企訓覺
真身向公司返工
訓覺既分身解除
真身即刻充滿精神
可以無限ot

同時學幾種技能
之後就一次可以學幾樣野

奴性100%

痴線

如真，如假，如可影分身屌自己

影分身排隊買黃子華飛

用影分身同時去幾十個國家，一年環遊世界

咁都俾你諗到

認真
整啲分身溫書
repeat dse 全部科
創造史上最高分考生